Donald侵手語技巧

👌🏻☝🏻✋🏻👌🏻👌🏻👌🏻☝🏻✋🏻👇🏻

👌🏻👌🏻☝🏻🤚🏻

Buy american,hire american!

👌🏻👈🏻👌🏻👈🏻👌🏻👈🏻💦💦